禁矇面法已立

1212

3434

5656

7878

9090

Cls

push

恆指終於跌穿26000，唔知有冇得繼續大跌落去定係中央會課金撐呢

can you hear the people sing

好撚驚呀，只會更加走向暴力

Now都啱啱出左

呢個政府究竟係幾咁無腦

你盲㗎？

獨裁政府

Do

順勢出埋老解喇 刻不容緩

2121

推

燒山又燈

好撚驚啊 又要升級了

can’t

DLLM

4343

好驚呀

緊急法已用,排住隊咩都有

PUSH

燒山神力

6565

最好今日禁蒙面 聽日辱警 後日宵禁

多區起義

不如直接出解放軍啦

8787

快d㩒錢

屌你老味攬炒囉

分明想用緊急法試水溫！

聽日蒙面遊行啊

巧京京

個重點係緊急法呀

自膠

屌你老母

升級

要㩒錢了

開波

好 開波

午夜唔夠辣囉
永遠反蒙面啦

大後日國歌

但好老實講，呢啲就算過晒都唔影響商家啲咩

全班死蠢，火上加油

好L on9

轉日頭快閃easy

你老味 對話你老母個西

0909

禁矇面法立唔立都無用
反正出街就比人捉

我連條矇面法嘅條文係乜都唔撚知
立乜野法？ 屌佢老母？

Dllm

啲人琴晚開始禁啦 禁到D ATM無哂錢

上完北京落返黎就大膽左咁多

大家準備好打仗未？

撤送中惡法 送你緊急惡法

全民化裝，吹得我帳？

向全世界宣戰

繼續跌

係時候話比美國知喇大家

大後日銀行所有錢唔俾拎，維護金融體制穩定

點呀

屌

有線app

林鄭好似無份上

嚟料喇嚟料喇

痴撚線

極權政府

準備拉晒所有市民

endgame

assemble

條閪婆有邊次唔係一路對話一路搞鳩你

喜帖街
傘革

8964

1329 #now
特首會同行政會議通過引用緊急法訂立禁蒙面法，午夜起實施。

唔係咁講 拉左隨時由一年變十年

我好驚呀

但佢用得緊急法
就已經有個缺口
香港既信用評級都跌緊
間接影響緊好多野

前幾日先參加完閱兵

攬炒多月，終於有小小成續

佢個午夜實施係今日午夜定每日午夜

你咁樣係唔會令到我驚

呢個政府真係痴撚咗線

柒婆:關你撚事，我話立就立

用得一次緊急法 商家佬一定驚日後可能行埋外匯管制等等嘅所謂辣招

怕佢老母！

全民化妝化到佢老母都唔認得

全面開戰

屌你老母 光復香港 時代革命

烏克蘭革命呢個就係香港嘅結局
歷史會再一次重演

On9

無睇到添
淨係記得之前「對話會」有個講
可能我GET錯

直接講今晚去邊喇

佢自己上

CLS政府

去黨鐵影底啲矇面黨鐵狗

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

正式攬炒！ 文宣組要做野

Die or liberty

diu

越來越撚亂啦，我地要比仆街政府知道，就算你戒嚴，都唔會阻止我地反對暴政

pu

攬炒 焦土

美國國會做得嘢

其實推得監控燈 遲早都會立埋蒙面法
大家一次過反仲好

本來非法集結都犯法嫁啦
唔爭在犯多條啦

係咪痴撚線，林奠一早知立左蒙面法會發生咩事，都仲要硬推，根本就係攬炒！

太睇得起香港人

仆你個街

獨裁法！

推上Twitter

好撚驚呀

你屋企定我屋企

攬炒

好撚驚呀屌佢老母 告鳩醫院呀笨

屌你老母，今晚我就蒙面出街

快D啦,頂唔順了

果條女自high啫咩恥與為伍啊嘛

你望下有咩人支持咪知囉

呢個政府每一步都係將成個香港逼向死路
cls

啲顏料同種花啲泥會嚟緊唔會加價？

紅色惡魔個樣成個畫面出晒黎

玩撚完

On撚9

來啦

緊急法萬能key我屌你老母
咁以後想過咩惡法就過撚晒佢

有冇人上唔到now新聞有線 website

早幾日先係度屌偽勇武

非法集結嘅最高刑期比禁蒙面法高 到底有咩好怕
問題係在於緊急法而已

睇黎要㩒埋啲錢啦

你講港共?

今次點打好

我好驚呀屌你老母

與民為敵

林鄭：NO

Gchi出兵

又要逼美國做嘢，呢班人有冇政治智慧㗎

有無蒙面法你都拉ga la
一個人都話非法集結
所以我地唔好驚佢，當佢無到！

仍蒙在鼓裡嘅人聽住，政府指嘅暴徒就係黑警！！

宵禁啦不如

Pish

緊急法呢個核彈無400萬人出黎, 真係算鳩數

有冇相關條文睇下

我懷疑佢未必知，睇佢行會班係咩人都知咩皮, 成班思想仲停留蘇聯時代,同時代脫哂節

換美金保平安

ggggggg

唔使講，革命

來吧

拉晒班迪士尼扮公仔 蒙緊面

早就要啦，講咗個幾月
一出糧就要㩒
好快d 去啦，遲咗有排你排隊

Good job
距離光復香港又近一大步

你咁樣係唔會令到我驚㗎

正呀屌你

屌佢傻閪

聯署要求歐美制裁香港

今晚就係港豬覺醒日

腦殘藍

Okay

恆指多數係中資股，唔知有冇影響

屌你老母死林病

參考烏克蘭 革命吧

我鼻敏感，香港條街好多塵，要戴口罩

邊度有得睇條文？

將來緊急法充公資產
金融中心

I can hear the people say
But I will ignore you again

但其實用緊急法立法有冇時效？
定用緊急法立完法就當係永久？

即係今晚係最後機會
唔怪得咁大動作

你咁樣係唔會令我地驚架

一早拎曬出黎 轉埋一半美金

好呀，睇下民建聯D人下場會點

反正廢青乜撚都無
無所謂

媽呀 攬埋一齊死囉

原來一直最想攬炒嘅係政府

依加一但有手足被捉
唔需要叫口號
立即上前打狗救人

法律保護唔到人民
人民自救 打狗救人

jeng

已聽到警隊聲音

打壓愈大反抗愈大

感覺會有人會用司法打緊急法

以後出街戴口罩係咪要掛住張醫生紙係條頸到

只得返popo

攬抄開始

宜家咩都未過已經影響緊啦戇鳩

Full gear集合啦

等睇反彈

今日應該阻佢開會 屌佢老母

急不及待想玩玩了

我地有咩可以做

抗衡伊斯蘭教，小心恐襲呀！

今晚邊到示威？？？？

屌你老母! 全民勇武！

3點見記者

司法覆核上訴
到時佢拉左都係無效
短期阻嚇作用

雖然咁講好膠，其實5分鐘前先同大家叫完 反對 反蒙面法，5分鐘後已經立咗法

有緊急法就可以

每日

政府要搞衰香港嘅決心

其實條例通過可以幫我到捉鬼，邊鳩個唔夠僵帶口罩邊撚個就係鬼，簡直係捉鬼通例!!

今晚咩行程集合

針對政府所有機構作出不合作運動
屌佢老母 極權統治

唔需要 有集會照出就得

消滅黑警日子即將來臨

點解無message彈出黎

沒有五大訴求 只有推翻政權

有JR自然有禁制令 停左佢個緊急法

係每日午夜 定係每日

㩒錢

推你老母閪

冇lihkg邊到集合

已聽到建制派聲音

泛民去左 JR 未 ?

攬炒啦

距離攬炒又近一步 yeah!

我屌呀
照出！

HongKongers Assemble

發過豬頭安享晚年

需要一場和理非大遊行宣示立場

伊斯蘭教嘅人係咪唔出得街？
小心恐襲呀

我覺悟

好撚驚

我轉做蒙面護旗手

佢哋正式向人民宣戰啦

銀行擠提lu~

popo會驚犯法？
唔好on9

winter on fire
政府已經燃點起革命之火

呢個角度唔錯

不如禁急過埋國旗國歌法同明日大罪佢喇 收埋超人d資產佢

直接一國一制

革命來了

多撚謝回應市民訴求

有無蒙面護旗手

以後啲鬼喬裝示威者自己都已經犯咗法

我準備好打仗 屌你老母

竟然用緊急法

一國一制

立唔立法都照拉架啦，有乜分別？d人暴動都唔驚驚你個蒙面法？
btw一個淨係識欺壓人民既政府死不足惜

屌你老母打風個陣又話冇緊急法呢樣野臭閪

If we burn, you burn with us.

講咗幾耐我俾狗拉嗰陣成班光速跑走喎

非常好 繼續革命

我諗唔洗放長雙眼，晏晝就開始黎料

Sir this way

有獨立調查 唔撚搞 係要攬炒 多撚謝呀

On 9 gaaa ???

緊急法最撚marvellous個位就係咁

以後充公資產係味同樣做法

Push

似係今日午夜起實施喎...
每日既午夜先黎禁有撚用咩

CLS
獨裁政府

重點係緊急法啊

琴日咪講咗係針對示威者同埋已經同伊斯蘭教果邊deal好咗

咁系因為依加政府咬唔入大部分既人
但緊急法一出 咩人都死

老老實實呢家玩出火啦，比你地害能死！

蒙面法係咪想歧視咪其他國籍？冇腦的立法

幾時可以打休班狗姐

午夜起實施，即是今晚要出嚟啦

sad but true...

屌你老母 唔爭在立埋送中條例啦

支那10.1後開始做嘢
狗還是改不了食屎

驚賊一L定冇事

可唔可即刻信伊斯蘭教

蔡英文連任成功,毫無懸念,多謝林奠!

dklm 今晚18區起義

燒山又贏

你係咪on9呀p牌仔
自6月以黎
警察犯法幾時有俾人拉過呀
係得虐待阿伯果3個咋
佢地照樣full gear
照樣殺左你都唔會有事呀

當獨裁成為事實，革命就是義務

出得， 佢應該會有啲特別嘅措施允許某啲宗教人士

樓價大趺 有錢人等被清算 爽

同烏克蘭情節一模一樣

攬炒啦 攬炒啦

正式進入革命時代

革命！

好卑鄙既做法，十一開完槍意圖謀殺，警察發佈會上面d高層喺度亂up發佈假証供，過幾日就立蒙面法企圖打壓同分散注意力，建議大家繼續宣傳十一警暴連同矇面法一齊講。

要走資鳥，港紙準備變廢紙，有咩推介？
同埋聽日有冇行動？唔覺眼有文宣

不要說蒙面法 試著說緊急法

民賤聯話只有参加非法集會既人先會係條例入面

Endgame?

佢嘅意思唔係今日午夜起 實施咩？

on9

一炮過 頒布香港正式歸中央管治 聽日法定語言為简体国语

下 即係佢講乜就乜 唔洗出條例公開比市民睇？

乜都唔知真心想問

嚟料

有無人知full mask出街係咪犯法？

即係油加價囉

依家信伊斯蘭教有咩要準備？

遮幾多%屬於蒙面呢？

如果頭髮d蔭好長，戴副大烏蠅太陽眼鏡
冬天怕凍穿大高領/頸巾遮住個囗
咁係咪會犯法

含撚啦！

所以就可以放任手足俾狗拉？

一定要起義！

好驚啊 即刻戴返個口罩先！

到底呢一刻香港人可以點
政府根本唔會廳人民講
真係好撚想喊
屌你老母香港人做錯乜野事要生活係啲濕尻政權下？

明正言順搞革命

放哂啲股換美金了

香港會有自己version

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

推推推

唔洗架 佢大晒

咁睇得起我地腥港人

來吧 屌你老母

應該就係3點講

個條on9黎,一早block左

宗教原因 我信奉蝙蝠俠ok?

快啦

咁立黎做咩 非法集會唔夠用咩

CLS

呢啲法例就咁快手
撤回條例就搞咗成3個月到依家都未正式撤
DLLM

你咪慢慢捉人囉，100萬人上街遊行
睇你點捉

賊婆: 無野緊要得過得到黨既歡心

Autumn on fire

Now新聞冇啦啦死咗。有冇巴絲分析下咩料

印尼工人姐姐點算

得 有48小時俾你解釋 不過預設咗不接納你解釋

背可蘭經

我屌你老母

老解呢?
後果自負後果自負

難度 難度 難度

Start of the war

香港止暴制亂，應該會爆升

政府話會 豁免伊斯蘭教

再接再厲 下一條唔該🙏

到時睇佢點明正言順咁喬裝示威者

真Endgame

所以而家係連病左都唔比帶口罩呀？

戴番個口罩壓下驚先

你咁樣我係唔會驚架 屌你老母

下一條隨時就回血劍

到時又會話不限於此例

真. 攬炒之母

多得班廢老嘅票

無限權力

吹雞未吹雞未吹雞未！

乜都無 即管嚟啦 爽

美國做野啦

今晚會唔會即刻搞集會？

所以港獨唔係冇道理
一日有中共背後操控 一日都唔會有民主自由

假 博士個小組解散未？

屌 呢個政府 食屎啦

重點係緊急法 立咗一次就會有第二次
大家反應唔夠強烈就真係玩完

真極權社會

佢地既法律點同我地

後果自負

知唔知咩叫左生於亂世，有種責任！

嚇班和理非

星期日即刻黎個大遊行先啦屌

可以日日化濃妝出街了

呢個正正就係中國式管治手法 可惜好多人仲未醒 睇下今次會唔會燒到埋身

快喇，攬炒啊屌你老母

行會班撚樣係咪重貨沽空香港，係就出大絕咩法都隊哂出黎啦屌。唔好炒d唔炒d。玉石俱焚

係唔係想激撚死晒全部香港人一齊攬炒

真 極權政府

我諗佢哋冇事嘅， 好多印尼嘅姐姐都唔係全包宴，係半包，露面嗰隻。 全包宴嗰啲反而係巴基斯坦嗰啲多， 香港政府應該會允許宗教人士蒙面。

You ask for war

可唔可以依家有個緊急集會

屌啊

cls

如果到1500 出嚟柒淨係講蒙面法
我估好多人會好失望

一定會順勢推埋辱警

軍政府

因為上一代班廢柴

又岩

搶十蚊同搶100萬同一個罪

同吹屎眼一齊坐

call神獸時多一種玩法，幫藍絲戴口罩影相，放上篤灰網

烏克蘭政府都推過矇面法
Who care

十蚊上唔到庭

黑警唔查 由得佢地蒙面無委任證 市民再立蒙面 真係好撚野

如果3點真係上唔到 不如講定去邊集合啦

好驚驚呀

興撚奮啊

禁埋播曚面超人丫

伊斯蘭教徒將會大批被拉

打完凹返個罩

帶帽 黑超

喊有咩用
化悲憤為力量吧啦
反抗呀!!!!!

真心驚

鬼犯左法都唔會拉啦

出完禁蒙面法
再黎個SARS
中共係唔係就
成功將香港人滅種
純陰謀論

本來無一物，何處惹塵埃

放火打人乜都有
幾時有拉過

佢宣佈果刻
全港就要暴動革命推翻呢個政府

搭車經過匯豐ATM 見到連續幾個中坑撳緊d外幣出嚟

有烏克蘭睇都唔參考 大家一齊攬炒

禁蒙面法wfc
緊急令先係最仆街

施主
一齊去苦行啦

正所謂捉唔到就唔犯法...

現時瘋狗症肆虐
我既家庭醫生話戴口罩可以有效防止受感染
所以去人多擠迫既地方我一定會戴口罩

香港人比人恰撚到上門喇 仲返工

恆指又跌左30點了

恆指
▼
25,925
-185
392億 0.71%

緊急法起香港係咪已經冇法治

大家買定化粧品

化個靚妝

今晚矇面最後一夜

大手入定熊

屌你老母港共

化妝出黎囉dllm

CLS 政府 DLLM

正式宣布 香港革命正式開始 行動將升級

立法唔洗刊憲？政府點保全港市民知道？

塗黑塊臉，被犬拉就屌佢種族歧視

林奠毒婦

全民入敎做 穆斯林

只要真诚诵祷：“La ilaha illa Allah, Muhammadur rasoolu Allah”，即可转信伊斯兰教并成为穆斯林（按一下这里以聆听诵词）。这句话的意思是说“除了真主（安拉）之外，再无其它的主，1 而穆罕默德是 安拉的使者（先知）。

對準政府官員

但要小心，可能手足被捉到，保釋都唔比，而直接去法庭用蒙面法定罪快速判監

宵禁18歲以下人士係為清算同暴力清場舖路
當黑警打撚死18歲以下人士 公眾反應會好撚大
但如果當事人係成人 反應會細好多 仲可以賴返個大人要為自己行為負責

即行緊急法然後過蒙面法
然後取消返條緊急法？

燒山神力強
今次一用香港終於可以收皮

連登成功爭取， yeah

我又冇咁悲觀
6月前都諗唔到香港人可以行到依一步

現在已是WW3

咁生病點鳩算？

好驚啊

屌你老味 平時都告暴動架啦 加多條咋嘛 驚你有牙咩

可以一次過出

有無人係無用vpn仲上到LIHKG???

攬炒政府

大家記得裝VPN 呀... 屌終於到我地要翻牆

快d做大去藍絲長輩，我想見到擠提

人地有民主，立唔立條法都係人民話事

我仲上到

啱啱睇跌左200幾點

佢既曚面法
內容係點先？
遮住塊面就犯法？
咁我感冒咪仆街冚家產

革命啦

蒙面法會於星期五（本日）午夜生效，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元。保安局喺草案中提供兩條條款：1. 禁止喺公眾活動中蒙面；2. 警察有權喺公眾地方指名任何人除下面罩，無論該人士係咪處於集會入面，一經定罪，相關人士有可能被監禁最多6個月。如果有醫療或宗教原因，蒙面法則不適用

［10月5日蒙面遊行］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

CLSHK CLS777

冇槍呀

香港人係唔會驚架!!!

大戶最誠實

有啲人無vpn好似上唔到 依家推post都好似少左好多人

上到

屌佢老母 逼夠我地未！

黎啦 五大訴求缺一不可

有冇手足今晚蒙面出嚟

cls !!! dllm

咁班狗呢？？
班咁撚低地位既狗就可以蒙面？？

v煞全面進場

香港人仲等乜？

屌你老母冇得再忍，要退到幾時！冇路可退啦香港人！

睇怕要用3D打印

最叻火上加油

LIHKG都上唔到了
VPN先上得返

焦土派終於然左

股市開始插

扮咳睇醫生

一用wifi就上唔到

好似要CSL 或者vpn先上到

下一步就係ban internet

政府wifi上到

Yahh

Whatsapp傳
14:00 #突發 #緊急法 #教育局
上午校已經收到有關教育局通知，三點將會公佈的文件內容如下：
1. 午夜後將實施蒙面法，文件內容將提醒學生除生病或合理解釋外，一律不得蒙面
2. 校長、老師和社工將加強對家長和學生有關蒙面法的內容和法律責任
3. 如實施後，社會氣氛緊張或進入緊急狀態，將停課一星期以保障學生安全
4. 如有學生蒙面上學，立即通知學校，並由校方一律報警處理

我都係，一wifi就上唔到

呢個正仆街政府班子
正經野唔做
越滾越大
香港唔玩完就奇

一陣個宣佈又要聽好多大話

乜你覺得律政司會吿popo咩？popo都唔會拉自己友啦

唔該和理非進場，買斷糧同㩒錢㩒到擠提

直接戒嚴啊嘛

蒙面既定義又係咩野
貼塊膠布睇唔到一忽仔樣都得架喎

點證明自己有醫療宗教原因？
我岩岩轉做伊斯蘭教得唔得

依個政府食屎啦

第4點有可能咩...

dllm。。我唔撚怕你

come on 攬抄

直程on9啦

今晚一定大量假黑衫人出嚟做嘢

黎了 vpn is ready

唯有希望真係全民皆兵 仲有好多人係溫水煮蛙事不關己緊

跌夠一千先有效果

真 對面做乜都唔會有人理

我打個飛機射到班狗都會告我襲警啦

隨身帶鼻敏感藥 / 可蘭經 係自保方法

Do but fuck it who cares

各位香港人準備遍地開花啦

聽日開始全民日日帶口罩

佢唔係督，冇權立緊急法

香港獨立

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

淋病玩命

嗚呀

真暴動

緊急法係咪可以出埋解放軍？

講到狗會守法咁
仲要紅色大字

DNLM

一出街就槍殺

又可以喊撒回

我化個小丑裝囉

德輔道中要人呀屌！

dllm

應該搞個百萬人大遊行，去既時候唔帶口罩，去到中段果陣一百萬人喺同一時間一齊帶口罩，睇吓你點樣拉